賽後檢討 有感而發

睇返有一段係速龍無啦啦衝上前去捉啲手足
但係因為每次後面太多人
所以唔會夠時間咁一齊撒到
到最後我地啲兄弟一次比一次少

如果下次撤唔切 會唔會有時間拎包波子出嚟碌鳩佢哋
然後再使用魔法球

純粹有感而發

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

係囉，之前又話用波子同油？